有無人試過天花板咁樣？

岩岩發覺屋企天花有呢舊野，上邊d灰係咁跌落黎，個個位明顯係特別凍，有無人屋企都係咁？有咩方法搞搞佢？

我好似見到啲野

漏水？

樓上滲水呀快啲搵公證行鑿番佢哋一筆

是咪壁癌

求神拜佛唔係漏鹹水

樓上滲水

真係漏水呀？

樓上冷氣吹地下?

樓上漏水

我見到幅山畫

樓主快啲搬走
你個天花就冧

好明顯啦

滲到鋼筋生鏽建議樓主馬上即走不回頭，避免馬頭圍道慘劇再生